仲有冇呢啲類似嘅歌 聽完心情好？

好似justin Bieber 首 beauty and a beat / what do you mean ..

我一聽到呢2首就好開心 心情好好～

想要多啲正能量

beauty and a beat

High Horse by Kacey Musgraves

好心情 陳奕迅